[藍牙喇叭] Bose soundlink revolve定JBL charger4

想買一個平時屋企用嚟聽歌睇戲
但又可以拎去做下運動嘅
外觀bose真係冇得輸 但有冇話邊個靚聲d

用緊Bose 果隻，我基本上只會係屋企用，房/廳/浴室用。只可以話呢隻野便捷性真係ok既，空間面積唔大關哂門窗你應該無投訴，但戶外就唔知了。

感謝ching 我買咗revolve 依家開心使用中

睇片會唔會有 delay??